女性朋友當我朋友定兵?

有個女性朋友，佢幾靚女
大家有一齊單獨行街食飯行街，去海洋公園
有分享心事，有時WhatsApp 覆遲左佢，會比佢屌

有咩IT上問題佢都會揾我請教
佢知我同佢男朋友好fd, 有所以佢叫我check 下佢男友有冇偷食

但佢講到明話同我唔可能成為情侶

佢究竟當我朋友定兵?

佢當我朋友 正評:
佢當我兵 負評:

點解咁介懷？除非你鐘意左人地

兵到咁都要問，你都係繼續做

戇鳩仔

負皮backspace

女仔即使同埋你單獨去旅行訓埋同一張床都可以當你只係朋友…親身經歷…完…

世界上冇女我唔鐘意

你今天當我甚麼
一瞬要移到的我
被差遣得很多
得到不多 連騙都不騙我

佢知我同佢男朋友好fd

>>咁你又鍾意？

佢又唔係你邊個 點解遲覆wtsapp要比佢屌
搞到好似佢係你女朋友 所以佢有資格嬲
但佢又講明唔可能同你一齊 咁佢嬲乜9？
擺明收你兵 多隻兵仔幫佢Check住男朋友有冇偷食

但佢話當我係朋友
朋友應互相幫助，拎個心出黎真誠分享
(真誠分享佢男友到底有冇偷食)

抵你做兵。咁閪蠢

扑過野都可以唔係?

高手，有bf 都收到兵

你係一隻偵察兵 哨兵咋

生埋都可以唔係

有咩IT上問題佢都會揾我請教
--> 8成係工具人 + 線人

霸氣

當你諗緊佢當你係朋友定兵
你已經係兵

係，佢有乜撚資格嬲
加上我係已讀遲回，唔係已讀不回
仲話我唔撚尊重佢，仲話大家係朋友，有咩唔好收收埋埋拎出黎講
(講佢男友有冇偷食)

唔好諗太多喇
冇付出過就唔係兵啦
有男朋友嘅女仔先容易fd到

你想唔想屌佢先

但佢有時有請我食飯

佢係迫緊我付出

世上冇女我唔想屌

佢知我同佢男朋友好fd, 但你都想屌佢，你真係仆街仔黎

世界上冇女我唔想屌

睇你心態嘅啫
你想溝佢嘅你咪係兵囉

Ching 啲口味獨特
即係話 林鄭個啲都鍾意

如果唔想溝
算唔算損友

話林奠係女，其實係侮辱左女性
呢隻生物賤格狗西垃圾都不如

d人話佢係賊婆，其實都係侮辱左阿婆

佢有乜撚資格做人類
屌佢老母臭化撚屌尻西柒fuck

有咩分別

朋友 = 互相幫助
兵 = 揾異性笨柒

唔做男女朋友唔緊要, 但可以做SEX PARTNER

咁少少甜頭梗係要畀
唔畀點留到你個傻仔繼續mon佢bf

D靚女 無咩朋友
佢當你朋友姐....
唔好亂諗 朋友係互相幫助

你緊係咁覺得啦
你隻二等兵

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

認真答
你對佢無feel就係朋友
有feel就係兵

回頭是岸

啲comment真係

其實做人有番自己條線 唔洗下下講比人聽既
換轉頭你有咩需要 想佢陪 你都可以搵佢格

唔洗諗 除非佢同你講佢鍾意你 不過可能性好細

你真係同個男仔朋友fd既要同條女劃清界線，唔係好大機會反面

咁你繼續ff，無人會幫到你

祝你娘娘早日結婚，你可以做埋人哋兄弟，非襟

再負皮，backspace

有懷疑即係兵

開tg group報哨啦

睇埋係咪次次都搵你笨囉
朋友呢家嘢自己決定繼唔繼續做啦咁大個人

有朋友屌埋都唔係
佢親身經歷

連自己好朋友個女朋友都想屌

拿 呢D女一定會話當你朋友 亦會話自己唔會收兵
但事實你就係兵

Gay post

見你床上都冇行動，咪繼續係朋友囉

其實我就係驚呢樣

條仔知道我做佢條女條針實同我反面
之後條仔知道自己條女唔信佢，又會同條女分手
條女知道我做唔到野，又同我反面

三敗驅傷

當你狗

話就話自己心態決定
但大多數既人都會覺得我係兵

唉，其實有冇方法唔好介意旁人目光

冇人會直認自己收兵

就等於唔會有人會直接認自己揾人笨柒

你對人無意思咁朋友
有咪做梗兵
不過你都係對人有意思先會咁問啫

有男朋友都唔係當你兵？
解決方法：溝佢男朋友，幫佢帶返頂帽

人哋都講到明冇可能

不如直接唔要「兵」呢隻字
依家問，佢係咪揾我笨柒

不如直接唔用「兵」呢隻字
依家問，佢係咪揾我笨柒

有仔仲同男人單獨出街

你咁樣，遲早男既女既都同你絕交.

女仔即使比你一晚兩Q都可以當你只係朋友…親身經歷…完…

兵

啤梨哥

單獨行街食飯行街、海洋公園、whatsapp心事
過晒火位喇ching 快啲醒啦

本身同朋友個女友做朋友唔係問題，問題條女係利用你幫佢睇住自己條仔，呢個已經唔係一個朋友既關係，朋友唔係咁做既，你最好同佢劃清界線。

能成為密友大概總帶著愛.....

乜鳩呀

兵囉on9

再唔停俾佢條仔知道，你就大撚獲

why u care

why i care

負皮俾你個25仔

有分別咩其實 男女邊有咁多純友誼

人地都講到明唔會揀你做男朋友仲要鐘埋去

你意思係你地傾緊佢男友有冇偷食果陣你已讀遲回?

做到soulmate嘅真係萬中無一

Sp

講真，明知係你個fd條女，都成日單獨同佢出街去海洋公園我係你個fd我真係同你絕交+飛撚左條女。

兩個都唔撚識避忌。

你條撚樣，如果你唔絕交，繼續做fd日後必定有後患

條女就更加仆街，有仔都咁同其他異性咁close，遲早同人上床

當你撚屌

IT問題

偵察兵

當然不是，我好識做，如果傾緊佢男友，我遲回咪等於令佢擔心

有次試過佢公司做present,但protector 投影唔到佢電腦個screen

佢諗住WhatsApp 我問點解決

屌!!
第一佢返工既同時我都返緊工，我都有野做緊
第二就算我得閒冇野做都唔想應佢
第三我想幫都幫唔到

有男朋友都仲要諗係咪兵有無可能發展
唔好咁好無

個type C 差電port塞塞地，幫我通一通佢

即係你隱性gay，只係中意人地男朋友

個廁所塞左

both

唔想同佢發展，唔想做佢隻兵
如果你地覺得兵=鐘意人

好我道歉換過令一個Term

我是否佢的棋子

呃你唔到添

有時WhatsApp 覆遲左佢，會比佢屌
我係你就實屌返佢，佢係你邊撚個？
係兵定朋友取決你嘅心態，你要知道大家地位平等先得

condom

做soulmate, 你唔當自己係兵
但人覺得你做緊兵

你話你知心，係好友，d人仲覺得你中毒太深

唉，太介意旁人目光

IT狗

點解佢屌你你會Care先 一個願打一個願挨姐 有邊個可以迫到一個人付出 如果個個人唔想付出

你認為自己係咩兵咪咩兵囉 反正真係朋友唔會思考d個問題

認真
我真係想同佢做朋友
同埋真係唔想再幫佢，佢係愛佢男友應該完全信佢，加上佢問IT問題冇向佢收錢已經益左佢，答佢好似應份咁

如果唔幫佢，以佢性格佢實同我反面
我亦都唔想冇左個女性朋友

我係神

有男朋友都仲問，蠢得好緊要

咁明顯係兵

拉 呢d 垃圾post都可以上熱門係咪on9

屌你老母樓主

朋友定兵
我自己都分唔清

原來她不夠愛我 原來我坐後備座
原來相愛並非講求 付出過有幾多
原來她只報答我 原來她都懺悔過
就算獻出比收成多 也是我的錯

arm ar

有咩IT上問題佢都會揾我請教

朋友 = 互相幫助
點頭之交 = 以禮相待就得
工具人 = 揾你笨柒
兵 = 比你心上人揾笨柒(工具人強化版)

朋友妻 執兩劑

問題1 收兵既女仔係咪賤種？
問題2 明知收兵都唔走係咪犯賤？

佢暗示你， 只要你證明到佢男友有偷食， 就會同你偷食

咁好明顯點解佢屌你遲覆啦 因為你隻兵仔冇即時幫娘娘解決問題呀

根本係你自己申請當兵

拉

適當時候抽下水，你懂得🤣🤣🤣🤣

走啦 唔好再做兵
做左之後返唔到轉頭咖啦

女仔即使比你一晚兩Q兼生埋仔都可以當你只係朋友…親身經歷…曲…

有啲好覺得好少事

單獨旅行呢啲真係死罪 一定即飛

朋友可以成為情侶
兵就唔可以
你話你係咩

除左兵之外
仲有好人，紅顏知已，好朋友 ，都唔可以成為情侶

朋友就絕對可以

己

高質回覆

講到明 就咪嘥時間啦

咁佢有冇幫你

幫你出火

飯仔點都有一餐

你覺得自己算唔算沉船

做唔到情侶唔緊要，但起碼唔想做敵人
亦都唔想做兵，唔想做工具人

算
大家做唔成情侶，但最起碼唔想做仇人

你唔鐘意人
人地點收你做兵

當我唔係兵
咁我算唔算工具人

你係同佢扑過先算啦

有咩IT上問題佢都會揾我請教 我係女都唔想食IT男啦

你咁多糾結嘅師兄
佢點都唔會係你條女有時間去訓下覺好過

扑過野都話唔係損失嘅係佢啦

係唔係兵都唔緊要，最緊要你係鍾意佢，直接同佢講，佢唔受既話就算，少D出街，搵個第二個，拖拖拉拉盞浪費時間...話唔定第日佢會回心轉意搵返你呢

首先 如果出嚟行街食飯 要AA

另外 你都係正正經經揾個另一個女仔拍拖

唔使諗自己係咪兵
時機啱就上得
呢啲咁嘅臭雞
不過佢係你巴打嘅女友
理性同道德上都係唔好搞好啲

肥媽定 覓雪

屌你呢個明顯轉職成為炮友喎

呢個太over

事後一段時間都當冇事發生
近排零交流

女仔即使拖埋攬埋錫埋啪埋
一齊同居，生埋bb
都可以只係普通朋友
只得拖就兵

當你係傻仔咋

自己做雙臉諜喇，
知道有啲咩講得咩唔講得。
奉勸樓主有啲渣拿，執生

你好缺佢一個朋友？點解朋友係用呢啲野黎維繫

幫手足做哨好過幫條女